覺唔覺有人幫你含撚口爆好正

好似代表佢全然接納你咁
你最臭最腥最核突既佢都愛

覺 我會忍唔住含返佢

覺 會屎眼都幫佢奶埋

吞精不知幾好味

袋底泥都幫佢奶走

佢都會幫翻我

你含着我，我亦含着我

我條女好衰, 口爆完佢又唔吞唔去廁所lur, 係要專登lur番D精落我條撚度